【沙田見】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXIV

in

支持

mk仔覆me

Push

有意join add me

CLS

笑左

又bin

bin到下年完季

龍頭咁快出發

多人我係隊頭

中槍果位伯伯都喺隊頭

早30分鐘出發

等間又會搵鬼打人 屌佢老母

搵人制服左啲鬼啦 次次圍完都係黑警護送 之後就爆衝突

雲加

1

樓主bin得好

手足又搞事

沙田you,大埔me

全部聽住，唔好出事，
有咩事既我會安排地方比你地避

有事tg

葉德嫻

Arsenal have reignited their interest in Benfica defender Ruben Dias.
新vvd準備

簽左人先講啦

想去

買人未！

Luv u

play fm

播歌

請用茶代替生理鹽水！

lm

加油

開始覺得獨立係唯一出路...

根本係個政權逼人咁諗,逼人反

屌黑警出爾反爾

仲屈人拋石頭

鬼妹都企最前屌鳩犬隻

轉貼

快退，d狗開始搵藉口
上好運過去沙田中心，唔需要入商場
有天橋過去大會堂

其實英文先係對付毅進仔嘅武器

屌你老母警察國家

請警察停止衝擊防線

源禾今朝做乜衝其實

有人話其實無衝但唔知真定假

爭論期間圖中警員問林卓廷：「點樣證明你係林卓廷？」

唉屌

新城市開戰

救到

阿叔都幫手拉

帶左防毒面罩
會唔會喺新城市放煙

斷手指dllm
打撚死班狗啦

D警犬on9極都唔會室內放煙掛放煙 上面d花灑頭感應著哂

係咪影到血跡

辣椒水了

佢哋鬼有讀書，邊到識

戇鳩

斷手指係真定假

可能比自己友打斷

一切都返唔到轉頭
呢壇野比人暴力鎮壓都好
兩代人條疤一世係度

都有話係手足斷

而家入晒商場,地鐵又唔停沙田
無人走到

又拉左個

佢地冇法庭手令擅入私人地方行使警權，又冇方法制裁佢地

本來新城市就係做大陸客生意，
邊會告佢斷自己米路

係新鴻基啲職員放佢地入去

賤到

又比中國攻擊牙，咁慢嘅

對於網上有傳言指新城市廣場報警，新城市廣場在此澄清並沒有報警，亦沒有求警協助。

特此澄清。

10分鐘前死左一陣ser

高場咁撚多平民都照入去 清場 CLS

佢地已經痴撚左線，又唔會有法律制裁佢地

但又怕做condom仔唔show pass唔show number

原來沙田架火車仲未開
而家用人手閂緊門

估計都係傘運收場
都好 將d問題掃落地墊底 歌舞昇平幾年
然後幾年後再爆

再頂住呀

恢復停沙田站

d犬係咪拉到幾個交到數就走

係既話一早收左工啦屌...依家擺到明唔比你走

擺明殺紅了眼 如果捉左番狗屋都兇多吉少

係咪唔少人散左？

係咁斷線

好撚治癒，對撚住d要害瘋狂打就岩

真係黑警斷手指

食屎啦新鴻基

魚革速龍gif

打鳩佢就岩

拉左咁多人

抵死啦

幾多個？

睇得出個4眼仔想射12碼好耐 一野抽落個狗頭到

我見有起碼十幾廿個上左孖葉比犬拉上旅遊巴

屌
官迫民反

對比返d畫面，救警個記者似係tvb cam-man

食屎啦tvb

政府個聲明無撚啦啦又拉埋法治黎講又想呃鳩d 無腦藍絲

分分鐘轉頭去考埋差佬啦班狗

成班都係細路女

冇no.冇委任證
點知你係咪黑警先
踢鳩平民姐

踢撚死佢又唔係幾好既

除埋護具仲好射

有冇睇過同囚，打果時冇表明係黑警都可以告得入襲警，不過要斷正囉

理撚得佢

呢個時候仲撐警既撚樣,wfc啦

【沙田衝突】警方大會堂外拘 33 人

沙田區今日舉行反送中遊行，晚上有大批示威者留守，警方晚上八時許開始清場。在鄰近沙田大會堂位置，警方以涉嫌非法集結的罪名，拘捕了16男17女，各人被帶上車。

法你老母治，呢幾次示威d警察犯左幾多次法？告撚晒先好講法治啦

【沙田衝突】警方大會堂外拘 33 人
沙田區今日舉行反送中遊行，晚上有大批示威者留守，警方晚上八時許開始清場。在鄰近沙田大會堂位置，警方以涉嫌非法集結的罪名，拘捕了16男17女，各人被帶上車。
source:立場

攞左不反對通知書喎係大會堂⋯⋯

要歸邊都歸哂講真

咁新城市廣場？

黑狗真係on撚9

本身十字路口個班諗住退
跟住一隊黑警出黎包抄
呢班應該比佢地分散個班黎

雖然中信打後全世界都知張野廢既
唉 死黑警 軍政府

希望佢地頂得住48

有不反對通知書非法集結？

最緊要真係做晒我冇野講，我唔解鎖，我要搵律師

依家係人就拉，根本痴撚晒線

同戒嚴冇分別，只係冇official講

呢幾日輿論真係考驗香港人智慧啦

似係一出大會堂就會周你
咁一世唔出啦屌
十一點你又拉架啦

呢幾次見到，根本d白衫就狼死過d散仔

反正有咩事都係推d condom仔出去受

痴撚線冇當過人地係人

屌
好撚痛睇到
打撚死班狗就岩

咩事隻手黎?

嘩， cls

恰鳩和理非細路

好撚多三毛狗係po 度陰d 陰d 帶風向

你

無佢地咁低賤

警犬幾時cut公共關係科，調啲人去打示威者好過啦

咪話中聯辦輿論機器重開

以前高登都有人帶風向，連登又點會冇，最緊要自己頭腦清晰，同埋身邊既人間唔中討論下

今日定琴日PBRB都拎棍趕人，有記者話做左廿年第一次見傳媒聯絡既警察係拎住支棍趕人

Tvb救警個記者仆街死啦 示威者比人打唔見你咁落力保護

好似話tvb記者應承唔影先比佢哋上車，點知都係影

根本信唔過，同黑警一樣冇一個係無辜

琴日

得罪講句 啲記者俾人打死都冇得怨

好想幫文豪含

仲有班人天真到話娛樂藝人唔關事
新聞台係癌細胞 娛樂帶黎既收入就係營養
咁簡單既道理都唔明

反正都係出黎講廢話同fake new, 真係可以cut撚左佢，condom散仔協會咁撚多嗲，咪由佢頂上亂吠算數囉

報下平安ok ?

其實由市民上返行人路同商場果刻開始
佢地再追就係逼人反撲

仇警呢樣野到左我地後代都未必化解到 其實係好撚嚴重既問題

大部份人都唔信 犬
教下一代更加唔信

睇Tvb新聞真係會覺得警察啱哂屌佢老母黑警打人全部剪走哂

想DEL 晒無線D 台
老豆係屋企無野做就睇無線新聞

大會堂個班真和理非都捉，警犬真係無撚腦

好似係有線

為香港好真係要生下一代
教佢地反共出黎抗爭，香港先有未來
我地呢代應該都唔會見到希望，但唔想香港就咁玩完

發覺tvb新聞仲有第二樣用處，開嚟睇班狗比人打都幾開心

為香港長遠係好 但自己既下一代會慘過我地呢代
佢地活得更黑暗又恐怖

正

依家呢種方式 反共既人大增

抵撚死，大快人心

真係好撚黑暗
屋都冇得住陰鳩功
仲要一出世就比人監控

希望有日可以捉到比卡超同聰仔遊街示眾

冇信用就打死無怨

阿叔

一日無獨立調查委員會搵邊個上台都無用

而家做黑警心理包伏大好多啦
過街老鼠

笑撚死

睇到最尾果句好灰
其實個社會攪成咁 真係完全冇意慾去結婚生仔
比唔到承諾人 今日唔知聽日事

希望有女的手足生多啲
香港未來靠大家

成日以為自己了解國情
on9 仔黎

你講緊CS定Rainbow 6

大把短視撚同偽中立撚考
隨時唔洗2047班黑警都比人取代曬啦

正正常常拖到2047已經得，仲要無人反，共產黨又可以借香港掠水

百年基業，幾下就收皮

好撚攰但係訓唔著
可能又要射波

攰就休息啦

我睇2028 都夠單非雙非
連埋插落商 政 學 界已經夠

未番到去

而家又同維吾爾同台灣同時開三線
做乜鳩

FT 話林鄭同北京講左幾次 resign 不過上面唔比
其實都冇咩分別

習帝好大喜功嘛

台灣又係就嚟搞掂，依家搞一搞最少都要多十年

典解禾聽吾明既

學乾隆玩十全武功

屌你又話屋企嘆緊冷氣 9up

同侵一樣
習帝不嬲靠同所謂外敵起是非去增加國內支持率

射啦 唔射正衰仔

頭盔

咪去咁多網吧

佢呢d 好學生點會射波

其實頭盔冇用
有咩自己打電話講好喇

有冇人打比小妹談心

原來係隻狗插眼個陣比條友咬斷手指

好撚治癒

應該告唔入啦 當自衛

睇一睇fb啲和非谷....
清一色撐打狗

其實今次韓國魚本身好大機
而家郭董又扮反共界票

考immi讀好啲書整下容
考cne做一排機場保安

郭台銘都鬼鬼地，得蔡英文先保證反共，佢就真係多謝柒婆

小英係對香港最好嘅台灣總統

反日反韓反美悶唔悶

想知聽日仲有冇人撕連濃牆

班藍屍係撕嘅點都撕

比人打左好撚多穫⋯⋯

等唔到2028已經有美國佬開你波

韓國魚其實有乜政績
成個台灣咁多民智未開當佢毛神咁拜

專心含下美國撚咪算囉
係要頂硬上

冇

咪又係何妖之輩造神, 廢老中意

全部9up

新城市广场很混乱，好恐怖，我要在小红书分享一下，请国内同胞都不要再来！

今時今日仲有台灣人想回歸不如捉撚哂佢地返支那算

对我回深圳喝喜茶还方便 一堆港灿暴徒

大大個香港做版 都要回歸中共真係cls 係咪仲以為香港好似以前咁好景

大部分都係想維持現狀，其實同香港一樣

我啲台妹frd話而家台灣啲大學生都好鍾意去中國exchange覺得去左會有競爭力

根本臺灣人冇香港人咁叻

做到咁多台妹出黎好叻

台妹真係好高質

其實係正常
因為磁吸效應
實力強啲嗰邊會吸走實力弱啲嗰邊嘅人同資源

野餐港女正啲

但明明香港啲大學生寧願唔去都唔會走去中國exchange

睇下佢哋啲基建同管理就知
台鐵成日俾人笑賣便當叻過run鐵路

因為台灣既大學廢囉

呢樣真，支那好多大學都搶台灣尖子去讀書

香港人晨早睇清現實，台灣始終冇香港感受得咁深

香港8大都叫有d排名，同人exchange係去歐美，台灣係考研果下先叫正式考大學

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

聽朝起身打

留名支持

Gchi

希望打得入...

晴朗的一天？

靠你用把方中信聲迷死班c9

做咩負皮

比完負皮之後自己問

我無負皮

譚文豪 區諾軒 楊岳橋 鄺俊宇 林卓廷

九東決定投譚文豪

林卓廷支持區

除左黃碧雲拖後腿之外，其他都算係咁

白鴿黨大和解 總之唔撚投熱狗

All DQ

無撚有錯

新東投who好

有排啦出年

邊5條傻鳩負皮我

白鴿都dq玩條毛咩

而家已經係玩條毛啦

屌 駁吾刀 還我游b

游b 果下係衰on9既 不過佢要搞你既話用咩方法都搞到你

個個同克警打對台
dq晒去

原來左膠迪有份走去保護件落單犬
有d後悔投佢

佢發癲未呀 我等到好攰呀屌佢老母

大家同一架車 唔同站

啲民主黨係有小小精神分裂 一時好勇武衝出嚟一時好大愛
但國難當前都要connect埋佢地

岩岩睇番原來 高斯尼 都出左事
仲諗住佢可以係阿狗收到山

坐左幾多碌呀清

幾時既事黎
近排都好小睇 阿狗新聞

軍政府

兩三日啦都

咬手指條友比人叫做暴徒
插眼又唔講

Rupert Dover 真係升咗職

其實佢下屆都dq硬，埋去兜多佢地兩腳好過啦

聽朝講，一定要係大氣電波等返工果d / 揸的士既都聽到

【即時新聞】一名男子被警方嘗試挖眼後被捕。該名男子為本年度的香港大學畢業生，亦是李兆基堂前堂友；消息指該校友被控非法集結，現時身處於葵涌警署。

source hku campus tv

Judy其實好勁 同啲新界佬對抗

hku all勇武撚

佢識衝但都唔夠腦

發覺所有有社運cv既都係咁

HKU係輸出革命既地方，古有孫文

我記得 14雨革一大有唔少藍屍

頑強沙田師奶一人屌走三四十隻撕紙狗

沙田友

在盧偉聰見記者期間，有現場人士高呼「盧偉聰，你含撚啦，屌你老母，扮傻」，但盧偉聰未有回應。

星期一&林奠&黑警&建制&奶共狗空難死全家落地獄永不超生

我有d驚物資短缺

無啦啦點會咬得斷你班狗隻手指呀
你full gear架 示威者行近都中曬棍啦

又可以打去商台講新城市單野了

我知呀
就係無啦啦點會比人咬手指呀

2&b出局

Sky sources understand #Celtic have rejected Arsenal’s bid for left back Kieran Tierney.

抵啦 辣殺

歐霸決賽破蛋功臣

有不反對通知書，唔代表唔可以告你非法集結。
唔代表唔可以告你非法集結。
唔代表唔可以告你非法集結。
唔代表唔可以告你非法集結。
唔代表唔可以告你非法集結。
唔代表唔可以告你非法集結。

條罪叫非法集結唔係非法集會呀，睇清楚18(2)先啦：「即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。」

香港法例245章《公安條例》
18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

仲有，16年旺角嘅案件已經講明，警察即使有任何部署上嘅失誤，甚至有可能非法行為，都唔係抗辯嘅理由啊。即係話即使：
-警察無戴委任證
-警察瘋狂打你
-警察冇著制服
-警察無許可之下衝入商場
佢要告你襲警、襲擊致造成身體傷害，都一樣可以告。

最後，有人話多記者、商場夠光、遊行人士無主動衝擊、商場無任何損壞，所以好難告得入非法集結。唔好意思呀，佢要告嘅告你暴動都仲得呀。

香港法例245章《公安條例》
19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。

如果涉案嘅人有破壞嘅話，係有另外兩條罪去招呼佢哋呀：
香港法例245章《公安條例》
20.暴動者拆卸建築物等行為
(1)參與暴動的人如非法拆掉或摧毀，或非法着手拆掉或摧毀任何汽車、電車或纜車、航空器、船隻、建築物、鐵路、機器或構築物，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁14年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處監禁5年。
(2)任何人不論是否已被控或被裁定犯本部所訂的任何其他罪行，仍可被裁定犯本條所訂的罪行。
21.暴動者破壞建築物、機器等
(1)參與暴動的人如非法破壞第20條所指明的任何物件，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處監禁5年。
(2)任何人不論是否已被控或被裁定犯本部所訂的任何其他罪行，仍可被裁定犯本條所訂的罪行。

結論係：《公安條例》係惡法，大家唔好鳩噏有律師朋友，落案控告同實際告唔告得入有分別，睇清楚啲法例案例先好講嘢，唔好亂撚咁推推推。

Reported 樓上惡意洗版 有咩留返同admin講

高週拉人

低調放人

垃圾警犬

沙田市民十分高汁

兩個危殆點搞
隨時是但一邊有個人死

死人係必然結果 只係遲早

預左，遲早都會有人死
兩邊都係政權下既犧牲品

我地已經有幾個⋯⋯屌

我地幾個係俾政權殺死，遲早係會比對方打死

政府咪話你暴徒所以抵死
而家警犬俾政府包庇 做乜都無後果

其實仆街都要講句，
搞得革命係一定有流血嘅犧牲，
推翻得政治制度其實已經等同革命，
但冇人流血就冇推進力，
只要逼到香港人連比人拉都唔怕，
齊齊座滿個倉，香港就會有希望

要幾絕望先會有呢個情況出現

成堆義士都預左⋯⋯

其實14之後當年企前果班係已經完全唔信制度，
儲蓄緊怒氣，就等抄獲大嘅，
果班人一出來會仲勇武過宜家企前果班勇武派，
宜家出來遊行嘅就係覺得仲可以係框架內爭取

大專生被撐警人士圍毆 反被警方以「普通襲擊」拘捕

點夠班仆街7,8個人拎住枝警棍圍毆個女仔咁勁

預左就唔會拒捕啦
根本個個都唔想比狗拉
而家仲未去到呢個情況
個個都想繼續抗爭 唔會唔驚比狗拉

如果坐定定等被捕
同當年和理非有咩分別

我意思係 無一個所謂義士係大無畏到比狗拉都無所謂 好多都未有咁既覺悟
你話我去發夢會唔會預比狗拉 我實答你唔會

講得流血就梗係唔係座定定果隻

預自己比人拉 即係自首?

比狗拉代表係自首?

第二個黎

預左比人拉同拒捕係兩回事喎
即係踢波預左會輸唔代表會hea踢一樣

警權過大同警犬違例呢2個問題係咪無得搞

推翻港共 先有可能

要睇中共想唔想 修補番定想全民反黑警

獨裁政府 點會修補關係

唯一機會應該係等國際制裁

香港返唔到轉頭 點睇

'I belong at Arsenal and want to stay' - Monreal stands firm amid Tierney reports

"That's all rumours," he is quoted as saying by Football.London. "I belong at Arsenal. I still have a contract. My idea is to stay here.

"It's a great club and I feel really comfortable playing for Arsenal. My idea is to continue playing here."

An Arsenal doctor will travel to Porto Alegre in Brazil to perform the medical examination of Gremio winger Everton Soares this week. [@darcifilho_rs] #afc
森巴足球阿仙奴？

Ss

我蒙

呢件又係一戰成名

根據支那管治手法，一定係搵d香港人做傀儡，有實權有武器既都係外省人

你睇下廣東省都冇一個官係廣東人

有錢買先算

其實呢件上季踢巴甲都已經傳話有歐洲球會想買佢 只係美洲盃比埋機會佢上位
但係之前好似見過有news話佢想去獌？

體檢啦喎

Saliba’s agent posted a week ago or so a picture of a signed Arsenal shirt. Today, he deleted it permanently...

垃圾牙狗

Not sure how reliable this source is

#AFC | Vinai, Edu, Raul and Unai with Josh Kroenke earlier today.

Photos via Getty Images and taken by Club Photographer Stuart MacFarlane.

Monreal on Koscielny: "We respect Laurent a lot because he has played for #Arsenal for a long time. He’s our captain. What I would like is they fix the problem, & I think they will do it. Why not? For the moment, its something between him & the club"

Iwobi on Wenger: "Arsene spoke to you, he speaks with you, with a lot of wisdom & a lot of experience over the years and from the great players he trained. Every time I spoke with him I left with knowledge & experience. He helped me a lot to be the man I am now" #Arsenal

Iwobi: "Emery is more energetic & also demanding; he always speaking with you & trying to help you. I think this is because of his age, Emery is much younger. I think Arsene was like that when he was the same age. Both want to play football & help me to grow & play better" #afc

死全家啦

屌奶星，以後唔睇球王片，saliba諗住買硬所以睇咗，結果又收皮

在近期的示威和衝突事件中，無綫電視成為磨心是意料之內，心裏有數。無綫電視一向十分尊重市民的意見，新聞部秉持中立，不偏不倚報道及反映社會各界的訴求，一直不變。

屌你老母啊

有冇面紅

下，訓左冇睇news, saliba比熱搶左？

沙田街坊

上1,2年傳過去獌狗

Ok靚仔

過2日又要比拜狗sm

我廠通常季前好撚勁 開季黎個反高潮

問過秕未？

d頭毛

唔怪得咁多阿記手足迷佢

查馬克

睇到想喊

唔賣就過主啦

好型

快d搞掂saliba啦

你千祈唔好學佢

三條毛都染好快會變到一條都冇

Arsenal made an official bid to Gremio for winger Everton Soares yesterday, with the Brazilian club branding the offer “very good”. [@diogo_rossi of @rdgrenal, via @ArsenalCharrua] #afc

唔會信😂

阿狗五大訴求
1.愛狗下台
2.永續爺爺
3.高安基死全家
4.大力科水
5.2020年實行一年一星

第2不了

懷念爺爺

如果愛狗係林奠 爺爺最少都係689

永續爺爺同懷念董伯伯有乜分別

😂

同意

有EDU係到,有計傾

爺爺唔是麥理浩都起碼是肥彭啦

#Celtic knock back #Arsenal’s latest bid for Kieran Tierney. Second offer was worth up to £25 million.

@BBCchrismclaug

BREAKING: Mike McGrath of the Scottish Sun, who has close ties to Celtic manager Neil Lennon and is reliable, has come out and said that Arsenal have made a record-breaking £25m bid (Scottish league history) for Kieran Tierney and are confident of finalizing the deal. #afc

伊禾比欣賞艾馬利教法

阿仙奴中場伊禾比大讚艾馬利的教法富活力，激發起他的潛能，令他的表現更加好。

艾馬利首季帶隊未有獎盃，但是球隊友殺入歐霸盃決賽已經不俗，伊禾比在決賽中更加射入一球。

伊禾比說，他每次和雲格傾談都感受到他的足球知識，令他成長為一個好球員。至於艾馬利是更加有活力：「艾馬利是很有活力和要求，想幫助你進步。他比雲格年青，所以更加有活力。他們都幫助到我，特別是艾馬利令我進步，上季入球及助攻都增加了。」()

Dani Ceballos - Arsenal could beat north London rivals Spurs to the loan signing of the Real Madrid forward (Marca, July 11)

Arsenal closely monitoring 23-year-old South American forward

London club new technical director Edu has reportedly held talks over sealing the transfer of Gremio star Everton Soares. Everton has shone for current club Gremio and for the Brazilian national team, for whom he had a starring role as they won Copa America this summer

柒婆個樣

溥儀

條仆街仔唔飲水思源唔迷佢喇

same level

真係開始覺得係689背後重新掌權
啲手法完全一樣

有無講到任何新野

廢話

又屌人暴徒

政府新聞稿用詞已經冇得再升級

7婆推前線去死等佢地受傷等左好耐啦
而家真係有喇咪可以出黎譴責攞彩

前日d 微傷都擺上網就知佢地一直等琴日 以為民意會轉

而家連沙田D普通市民都係咁屌警犬

俾唔同區既人親眼睇下tvb 幾偏頗

沙田屯門真係搞得好
幾時到元朗

警犬周圍吠嚇親普通市民

聯合埋元朗班南亞仔一齊反擊

公園阿伯：其實無名指都無咩用途，阿sir洗咩咁緊張？

咁都諗到

阿狗YouTube真係夠膽死出片探公羊隊訓練

琴晚睇tvb新聞真係會睇到燥

永久傷殘，可以調去做文職坐office打字了

有薪病假一年+變文職+有補助

真係變左condom仔，一世傷心柴了

再+每個月傷殘津貼
又可以申請傷殘車 仲有傷殘人士特惠油卡
正到

I know that feel bro

無啦啦插人眼 插眼但將自己隻手指放係人地個口入面

加埋2蚊搭車
益晒佢了

坐車$2 又贏

警犬告就告硬 但唔知法庭點判了

好撚正
浩園又留定個位俾佢了

咪即係強姦但逼人含撚一樣

斷手指仲要沖向比人影又咩玩法比老細知+升職？

送頭就聽過 送手指第一次聽

拿拿拿...記者影低呀，你睇下幾暴力

但自己開無雙係哩係d盾後面，擋住唔比影

佢插眼係抽水者
點知隻手指放埋入個口度就咁無左

我係中國人呀屌
我係阿狗呀屌

邊有影片?
事主急求

毛姨

泛民今次識做左 無論打成點都鬧左警先

一間港台 一間有線 全港最中立

唔係佢地對住d和理非開無雙係咁打，撚會有人無啦啦打鳩佢地咩

警察隊員佐級協會主席林志偉今日明言，警員怨氣很大，不否認警員已成政府磨心。有自稱警察家屬今早於網台烽煙節目上斥，當權者是想有警員殉職以圖民意「番盤」

終於知道自己係CONDOM

開香檳慶祝

訓到依家

放工

就黎收工

From 🇧🇷 | Arsenal have offered £40m for Gremio to sign winger Everton Soares. The Brazilian Club think it is a "good offer" from #AFC & could convince them to sell the player. Talks ongoing between both clubs before talking with the player's agent. #AFC

幾時工傷完

有無咁多錢

邊有咁撚多錢
人又賣唔到 件件都吹話買 件件都30m 屌你老味

+1

唔買saliba繼續買前線

ME立即請食G BO

好想食

警犬入浩園就係阿PO GBO之時

同林鄭一樣，出黎9 up

不如話買neymar啦 過黎阿仙奴洗底 下年返巴菜

岩! 比機會佢挑戰英超

老細高安基愛狗港共都係食屎狗

carry到我地有頭四實返大把人要 皇馬都去到

阿狗幫尼馬洗底褲應該夠班

40m夠四個佢隻左手

買

光頭佬+熱狗 兩大煩膠

⚠ Fabrizio Romano: AC Milan have denied a possibility for going in for Everton Soares. Gremio proposing their star to other top European clubs. He is attracting interest from Arsenal. Player is valued at €40m + bonuses. #afc

幫佢含算啦

光頭佬幾時買細梅

玩遊戲王？儲齊啲手腳再合體

笑到我腸都飛埋出黎

黑暗大法師

Interesting to note the Arsenal fan hashtag #WeCareDoYou aimed at sending a warning to absentee owner Silent Stan Kroenke is trending on Twitter...

#WeCareDoYou

@Arsenal Fans unite in warning to owner Stan #Kroenke

Please spread the message & RT

含撚啦豬腦

Arsenal made an official bid to Gremio for winger Everton Soares yesterday, with the Brazilian club branding the offer “very good”. [@diogo_rossi of @rdgrenal, via @ArsenalCharrua] #afc
準備 ！

尼馬呢d格衰既，係英超真係可以一季斷十次腳

阿狗真係好似香港=.=

尼馬踢英超入唔入到20球

咪咁天真啦 之前果幾件very good very close咪又係收哂皮

入到10球都偷笑 我覺得廢過山狗

典解唔斷哂10隻手指

Yes 比盡係禾確特之流

仲要跑得慢過禾仔 英超d人咁撚大隻 我驚佢會死

包皮>屁馬

簽左巴丁仔又簽呢件

睇新聞見到d狗俾人打巧振奮

BREAKING: 2 dys ago tweeted this news about Stan, but this could not be true as another source from 🇺🇸 who's a big fan of #AFC & close to Kroenke's family told us that #AFC board met with Josh & Stan & the meeting was positive as the owners are ready to help us to sign players.

Unconfirmed: Source from 🇺🇸 | Stan & Josh told them to not worry about spending and both are supporting what Raul & co are doing and they're ready to help the club financially.

賣到人咪俾多5M你地玩囉

Help你老母咩help
得返一個月你先出聲 好野都比人搶撚哂啦

sick ball

.@Kike_Marin_ on Dani Alves to Arsenal: "Why not, Raül Sanllehí knows him well from his Barca days. Will be a good competition for Hector Bellerin."

小克倫克（白衣）出現在了阿仙奴的訓練場地邊，阿仙奴高管三巨頭也都在。James Benge稱首席談判官胡斯-法米（Huss Fahmy）留在了倫敦處理球員轉會。

簽黎賣波衫

羊+40m+jen仔+細爆換啦 買返黎吸傷

再加埋世界杯冠軍細梅

我接受唔到佢入廠。。

原來已經係沙展，咁一世三柴

佢唔會黎啦 阿仙奴點比冠軍佢

Why?俾巴打到有心理障礙？巴塞冇左佢條右路廢到震

英超踢唔踢到呀

坦白講丹狗到呢個年紀仲係世一右閘 仲未有人見到佢車尾燈 上年踢鈀仲要萬能插踢埋中中右翼 一年貴約硬食啦

似曾相識 香港

我都覺唔輸拿姆 打美斯盃仲好有貨賣

唔岩聽既說話 你想唔想聽

dllm

算九掃把啦，今季買到好野仲奇蹟過摩西分紅海

屌奶星，大將軍放監

BREAKING: As per the reliable @mohamedbouhafsi , the fight for Saliba between Arsenal and Spurs has intensified. Arsenal have matched Spurs bid in recent hours. ASSE will consider 2 things before decision - Saliba's wishes and possibility of either club raising the stakes. #afc

有冇人諗過 下一次出去 會寫定遺書

金鐘咁都有2500和理非

死人妖

藍田譚仔門口有條友影學生妹比人周到
報左警
痴漢包rip

話係藍絲就冇事啦

有鳩小妹s

佢真係潛左半日

去左譚仔食24個鐘第一餐

阿記不配有藍斯

毛ee 英文真係好好

屌legend

on9

幻想到

林奠對話？

Aaron Ramsey: “Juventus the right club for me”

（立場姐姐）7婆將會係禮賓府後門同陳伯對話

with the right money

條女分左手搵左第二條仔就咪撚再貼佢啲相啦

陳伯 = 耶穌

林鄭出黎！！

新城市廣場：警有搜查令，會按要求提供

Globoesporte | Arsenal have interest in signing Dani Alves.

我仲好愛佢

6.12清場另一個英籍警司莊定賢(David John Jordan)好似消失左

勇武巴全部同我入黎睇一睇

立場姐姐把聲真係

穩陣過列叔比比，踢到40歲都ok

Overmars on Ziyech: "I am surprised that things are still so quiet around Ziyech. I think he's better than Mesut Özil. I would say: sell Ozil & for half his fee you can get Ziyech, but they didn't listen to me. So its possible that he stays with Ajax"

ok

林鄭 , WeCareDoYou

原來IWOBI出左局

去祖po

和理非都想走了

on9 把握力垃圾級

射了

又踢jerjer 又吉ci

25 b背棄爺爺

原來新城市地契寫明狗可以進出執法
沙田廣場,沙田中心,好運中心,太古廣場既地契都有列明

食屎狗

apm, mikiki無列明

岩岩睇完個post
好撚狗

但太古冇放過狗

iwobi 打得最好
真係輸Mahrez

2019-2020季前熱身賽-美國站

阿仙奴vs 科羅拉多急流
7月16日
早上9:00

太古好波

英國佬又搞事
都係四叔正氣

新達廣場?

Arsenal have decided to match a €30m + bonuses bid made by Tottenham for 18-year-old St. Etienne defender William Saliba, and will do so formally in the coming hours. (Source: RMC Sport)

今日見到藍田地鐵站出面蘋果動新聞d 姐姐擺檔教人登記會然

要錢好多人不了

睇下過左9月收幾多 7月登記睇到9月$3接受到 每日$3就不了

但報紙每日$10wo

報紙d紙睇完可以做剪報同拎黎畫公仔 apps睇完d片第日就無 btw窮呀 你老母

夏季轉會市場愈來愈熾熱，除咗貴價球星之外，嶄露頭角嘅新人亦備受追捧。英國《每日郵報》爆料，英超4大豪門曼聯、利物浦、熱刺、阿仙奴不約而同睇中莫斯科中央陸軍嘅21歲前鋒費奧多查洛夫。

費奧多查洛夫出身於莫斯科中央陸軍青年軍，3年前開始為中央陸軍一隊上陣，上季表現大熟大勇，於聯賽上陣30場入15球及7次助攻，獲得神射手殊榮，並已晉身俄羅斯大國腳。

佢仲係豪門殺手，前季歐霸盃8強次回合對阿仙奴，取得入球，上屆歐聯分組賽作客皇馬，亦有波入，協助中央陸軍大勝3:0。

費奧多查洛夫除咗踢波之外，亦好有音樂天份，係鋼琴同長笛高手，因而有音樂天才射手之稱。

據悉，費奧多查洛夫身價僅2000萬鎊，簡直係平、靚、正，熱刺、阿仙奴資金有限，梗係向佢埋手啦，依家曼聯同利物浦都加入爭奪戰，中央陸軍可以吊高來賣。

熱狗

索帶要幾長?

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星

每日$3

一個月揀4餐午飯唔食50蚊茶記
轉捱老麥24蚊餐係番度

有長買長唔夠咪二駁一

出面話有鐵線好啲

係好呀
你買扎鐵用果d
但唔識用好撚易一條條斷晒
買一捆又要開料

建制藍絲無個正常
頭先有條片藍絲又係鳩嗌

又撐警又熱狗

個你蝗係度空人鳩叫

垃圾狗死未

阿狗會長袁文傑點做野架，同黑警小柏林咁friend 合照

去佢Facebook ig

其實 真係唔係易
連登仔又吹到乜都得
師傅見到實屌死

阿狗又柒

係呀 扎開鐵好撚快
唔識扎有撚排你扎
一急轉多兩圈斷鳩埋

十一點半比老細捽數on撚9
人善被人欺 廢青表示打好信

問候下佢啦

麻煩大家追究仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

原來聽朝8點開波
有無手足會睇?

Arsenal representatives will travel to Brazil on Tuesday for talks with Gremio over winger Everton & to conduct a medical, with Wednesday’s match against Bahia expected to be the 23-year-old’s final match for Gremio. [@faridgermano] #afc
搞掂

又係阿狗
之前有隻狗又係阿狗黎
Corbyn又係阿狗

有無手足印定Everton bb

resign啦
on9老細,叫佢自己搵人

幾歲仲要比人打
報警啦

建制食撚屎

森巴軍團

星期三係Everton最後一場波！